邊度買switch比較抵？(43)

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

[img]
lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返[/img]

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (16) 炒狗死全家

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

lm

星期六7點200人

等咁耐 心很累

買完機都要再返入黎睇

點解日森咁耐都冇貨

仆街大媽買咗最後一部然後係度show off dllm

點撚知佢 跑到去問冇曬根住佢望住我陰陰嘴笑

睇字都覺得柒

已經預見到星期六7點幾就排到出天橋

次次都係呢啲時間 利申返工撚

到底有無大貨

頭先係Apita

果度人來人往
經過咪買
我頭先收工落車行去兜個圈望下就報料

Sad撚到想炒價畢業...

大貨將至

AEON咩價位?

冇3月話4月中有，4月中話5月頭有
而家5月中大家都已經慣咗食炒，個價又開始升返

咁撚貴on99

啃死

義海幫收 八方旅人

已經決定玩住細機等大機太絕望

如果唔係太古都無咁sad

要食啲咩骨先！？

淨係想收到rf
返鰂魚涌都撲唔切apita

可能你要等班大陸人唔玩switch先

八方旅人你地唔要我捱義氣幫手食骨

唔好同我爭義海價

想要動森機
可以即場開
女朋友嬲左我要買機比佢

分手啦

老老豆豆八方旅人steam史低做過60% off
肯幫手食骨都係好人黎

定係40% off
聖誕既事唔太記得了

咁重手

星期六唔知大唔大機會有

想排動森機

同你一樣，最衰隻game係一機得一島，2P同NPC無咩分別，焗住要買多部機玩

係出動森機？幾多錢🙏🏻🙏🏻thanks

我就係唔玩動森 冇興趣
佢就嫌我唔會幫佢清日任 釣魚嗰啲 所以拎走部機
次次得見佢嗰幾個鐘玩其他game

Uny上次都要食骨
冇食咁多姐

排動森

uny星期六死梗啦 apita今日彈出10部撚人專用動森機 一定有人紮營排uny

連正價買都開始嫌棄了
真係開始任天堂定百貨公司沒野滿足到連登仔

仲有冇黃店有行貨動森機
問左好多間都冇

你指要食骨係正價買?

新po留名

垃圾

不嬲都係個個定價嫁啦又唔係黃金d死黑店
出面一部淨行3600

咪臭係

真係好垃圾 係我就大巴大巴咁車落去 打到佢眼腫面腫咁跪喺度幫我含撚

想知

都無晒
知黎有乜用？

冇人玩冇市場既死貨game。不了

排動森機自用

1 公廁 2 幾好玩 3 未玩過
總結係伏嘅

但限死左呢三隻驚 我寧願買手制 或者mon貼套 湊夠1000

如果趨勢係要食咁多骨，偶然英森/日森有接受到嘅價錢就買lu

樂富站點先最快去到UNY

排動森機 自用

呢班NPC真係唔抵幫
平賣比你仲要嫌三嫌四
人地台灣連五隻game 定電視機都試過

呢個時勢原價淨係買機 唔係冇
但當連鎖都咁樣連骨賣
你都幾難搵到

No, 台灣連Gas爐都可以要你食

大貨近了,炒狗應當悔改

無？ 百老匯，蘇寧嗰啲叫咩？
細鋪係唔使食骨呀，淨機 炒價要你食
你咪一樣牙咁痛肉赤咁叫

我聽臺灣朋友講
買 Switch 要食5條 DDR4 RAM

Apita 開左例 大家都照硬食
之後其他會唔會跟呢 清下死貨唔好？

有看到，只是跟google map睇一次，唔見有電梯，所以上黎confirm多次唔該哂

俾D 🔥呀，差不多了。明天派貨在望

話說有無報料tg grp 如果有想入

唔該哂，我都有save低呢張圖，只是在google map揾唔到條樓梯上平台多謝哂咁多位巴打，睇黎我聽日都係早d出門口
（大西北撚，好遠呀）

乜撚嘢

如果張圖個mtr加埋咩出口就好啦

A

離題問一問 想放機可以去邊到放？

條樓梯係滿記隔離 跟著幅圖一過馬路向左行就會見到

探路都懶 抵你買唔到

冇記錯 落左order 之後 只可以用落order
之前一直已經有係到既地址
落完order 之後 先新加既地址 唔比轉

我都係希望下次去會買到機

你想放咪直接留個tg係到囉

唔知架，去賭下，平日要返工，聽日難得蛇到出黎

唔該哂巴打祝你早日正價買到動森機

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

對唔住，係我懶

好多謝哂巴打好清楚，祝你早日買到正價動森機

請問知唔知重有邊間黃店有貨？
想買普通紅藍/灰機行貨+ringfit
果間game festa個whatsapp last seen係上個禮拜五
facebook message亦無反應

ring fit無巴打放咩

game festa琴日仲有行貨 3280

你如果係新 呢到大把人要

今個星期已經要3580
個價越升越高

6點Facebook dm咗問價已讀咗我

apita 動森機不嬲跟骨

因為佢知送去香港 之後9理你咩
到時正常 送貨 條友會搵你 確認下地址
如果唔係錯得太勁 都易估到既

有話apita 個幾隻係骨
結果行到過去都係無晒

唔會食炒價，炒狗食屎

hongkong唔錯 交到嚟hk

香港d郵差實識送

英森 直送 用番香港郵政派？

係喎sor,, 7jo 英森用ups
但local courier點都識派啦

我同另一個巴打 朝早傾開都係話太耐無用 應該係依個原因

冇得直送

我都未dispatch
一日未dispatch 一日都好不安 驚會比人cut單

有無網上買switch教學流程可以俾我，我想買部灰色自用thx

Btw我行山銀行有美金，用美森？

same 5點後個批

代運就代運網有教學
直送咪入自己屋企地址
最緊要你有信用卡

森林購物教學網上有好多

想問美森個d
計返條數
紅藍機
灰機
動森機

大約即係幾多錢其實

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

唔想買完機無得玩猛男撿樹枝？
入去睇吓

電玩直銷網灰水2840有冇伏
見佢冇講明係邊度水貨同賣左幾日都仲有貨

未有機好無買住二手game先

唔會賣終國版嘅
應該英水日水之類
差在個插頭姐我諗
不過貴同冇保

奶下d帶先

未就係我食屎啦c9

其實d炒狗會mon住d店
我當1星期得1次呢d
每轉賺1千
坐係到unun腳就做到

水魚大貨過switch
睇住4千幾買紅藍+動森同d垃圾配件都有買到笑晒口執到寶咁

D個體炒狗仲唔落晒力咩

恭喜恭喜

我都唔明 總係有班on9 話咩過數 寄
我心諗
我當係真 咁我點check機

動森機幾錢？係邊到買？（sor冇追post）

3500幾 apita

Lm

如果3200 有人放豐澤機會唔會抵?
見到有人開始都放豐澤機+game 3000-3500都有價位

非排 多謝好心巴打

非排
巴打你睇清楚少少 佢要留tg!
你重留一次啦

我覺得貴過原價已經唔抵啦,睇你自己接唔接受到架啫

個人炒狗咪又係炒狗
睇你想唔想益炒狗
我就同價情願自己買水貨

但呢半年貴過原價已經係基本

英國動森 ！

要改post名,邊到買都唔抵

Dispatch左, label created 快少少上機啦
直頭想入機場cargo迎接佢

問得出口都沒乜原則同堅持
咁接受到幾多食炒就自己諗啦
上黎問咪等比人屌

做乜咁多人取消

Amazon UK: Am I a joke to you?

佢本身都cut得多

多謝大家分享，原價搵人接貨
希望可以俾到用家為先

兩部皆為水貨
購自amazon英國
英國版，可以中文
全新機，三腳火牛，無保養
未到貨，大概5月尾至6月頭到

紅藍機為直送版本，到手價約$2600左右（£271.15）
動森版連內置動森game，要集運，我加咗£2.99運費送集運倉共£352.98
要另加集運費（應該唔使$100)
到手約$3400-$3500左右
有興趣嘅巴絲打可以tg聯絡，不分先後
會安排喺港島或九龍交收（面交）

因為小弟無法判斷你係咪堅要，有興趣嘅要少少訂（各位可以俾意見幾多），唔要冇得退，冇得拎會回返訂俾你（各台主機只收1個訂）
無人要會放去第二度
我留好d

動森機ok 紅藍唔太抵

以前其實都試過一轉嫁啦
3DS既MH4個陣 炒到仆街
跟住過左度氣 屌你周街賣

有機會唔係港行版

多數係美/歐版 或者中國版

姐係要用轉插？
佢寫行貨2950 水貨2750
好似唔係好多鋪頭 諗住聽日再去睇下其他

水貨都分好多地方出產

同埋水貨係唔包保養
你有咩事真係898

雖然好多電器都係過左保先出事
但都係買個安心

水貨又唔係平好多 我諗住買行貨算
Btw thanks

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

竟然唔知花牌

但黃店都係同狗源拎貨唔係咩

無知一問想知邊間係唔經狗源拎貨

Aeon uny 豐澤
但呢3間好難買到機

呢三間我知係咪即係冇出面嘅game鋪係唔經狗源 除非水貨

以家情況係
1.唔買狗源貨
2. 唔經狗源入既，一係店豬頭骨，一係比炒狗撚

結論 一係用香港炒價買外國正價水機
一係就做狗

我唔介意比炒狗撚 但邊啲炒狗可以唔經狗源搵啲行貨機番黎炒

上c乜9sell 呢2日有

無㗎啦 係要取捨

排隊嫌遠
水貨驚壞
網購嫌貴又驚做苦主
黃店狗源貨又炒埋一份
C記益炒狗
誠哥又投共
支零又中資
日資公司又連骨

咁可能要等到2021

我懶得再 Mon, 買咗英森動森機喇
睇咗 iFixit, Switch 就算壞根本好易整

一起身就見佢ship 咗，好期待

Ups睇星期六到

個account俾英森lock咗仲suspend咗張單
係咪姐係我無咗部機啦

same

冇玩過？

應該係順豐

超多謝巴打原價放
好人一生平安！！

英森紅藍1/6先到

想要

40左右

我dispatch左，但就6月1先到
咩玩法

原來amazon個到達時間係廢嘅，用佢個tracking code check ups就20號到

其實聽行內人講
呢幾間都唔一定係全部貨唔經狗源

請定假先

Game經狗源
機唔經
老任自己覆嘅

出面動森行淨機未計骨已經貴過英森水啦
水貨沒良心少少已經4200起跳
點會冇分別
又唔係講緊沒錢買，只係唔想比死炒狗賺

太多人問，問完又問，比你都唔想再覆

本身太高 D人變左買普通機

希望其他人唔好quote佢..
等mon post既巴c打買左先

你望下邊個賣出嚟先呀

支那新賣家黎

人地話明唔想俾炒狗賺 你又扮盲

排 希望畢到業~~

咁快 , 你地幾時訂架

排緊上機啦，聽朝瞓醒就有機打啦

又開始嘈交，仲未有機嘅巴絲打有福了

仲問左FD借機買卷

琴日CS 又話過左數可以改地址，
宜家過左數，話如果改地址香港唔送，明明不嬲都係香港😥

唔好咁老定,星期六未必送

有tracking no未？

已排定遞送：
週六, 2020/05/16 , 在一天結束之前
希望會送啦

咁閪既,我12號訂,依家都仲響英國

Me too

UPS會打比你先定直接上黎？屋企2點先有人

如果想買lite玩住先應該邊到有？
死都唔想買狗源大機，返工久無時間排，等到頸都長

點解你13號仲快過我12號訂

我尋晚睇豐澤個網有細機 好似 不過唔齊色

希望UPS生生性性

唔該巴打，不過而家睇全部缺貨

首先 SAVE唔繼承
即係如果你日後買大機 就重新玩

都OK ge，到時如果老婆想玩可以開多個島

l好快有得玩
動森機可能有變數，不過cs動作比較慢，到時實咗會再通知另一位巴打

回贈成舊水

點解我睇英森賣咁貴既

未有貨

你依家睇到個D offer係第三方賣嘅，即係炒價，前幾日有amazon自己賣嘅平好多

其實香港GAME店來來去去都係個幾個老細
分拆再分拆

你不如諗
有邊間GAME店係黃店先

邊度 ？Thanks

留名等睇佢走你數。

朝早send咗月結單比佢 啱啱解封咗

豐澤易賞錢vip

想問觀廣最頂個三間鋪，有冇邊間係黃店？

我都係
上ups check直頭話預5月19日送到
由第8個post追到而家 終於畢業在望

直接email amazon uk搵人幫手? 啱啱係amazon upload咗幾次都唔撚得 要email搞

繼續嫌三嫌四 嫌多半年應該會有
$2340 非狗源黃店行貨唔洗食骨唔洗排隊喺屋企樓下無限買嘅動森機

唔講都無留意
預計到達本地倉庫時間 27/05/2020

我遲你一日到倉但趕得切一齊出貨

日版動森2900抵唔抵屌

Where

U are not alone
Send 撚左statement 都唔得

三間係同一個老細 黃唔黃我唔知

邊到有

總算可以安心等
應該因爲武漢肺炎 慢過平時幾日
我仲有其他嘢運緊 順便等埋

同問

問得都應該搶完

2900 水貨動森 應該都大把人要

3千都殺啦

補充番 日水動森 連game 架
2900-400= 2500 呢個價去邊搵呀 大佬

日版有隻係唔連GAME
2個版本黎

下 呢個真係唔知 大佬
係日森 見出親都連game or 同捆其他野

唔好FF啦
水貨個價點會咁平
如果見到都要諗下係咪呃人

巴打介唔介意講下你send去邊個email?

日版得一個版本，就係連game

address-verification@amazon.co.uk
係amazon app upload咗幾次都唔得 佢就自動send咗email比我叫我係email搞

呀 係WO柒左添 原來個網站係寫未計稅所以35960
計左就39556

39556 < > 2868.63HKD

2900 真係無咩可能
日本本土都分分鐘買唔到

唔該巴打 等我試吓可唔可以救到部機

唔知點解 係呢個POST 見到買外國版IPHONE既影子......
D留言又係咁上下
大家都好驚個運送出事

想confirm下 如果借人機用我acc買649兩game
張卷係咪跟我acc 而唔會download左落部機度

唔該晒，由post 12 mon 到而家，頂唔順想食炒

食埋迎新，回贈八舊添呀

動森港行以家炒價3580已經變左公價
由店 去到網 去到炒家都係呢個價

嬲嬲地買部普通之後買D貼紙算

想問各位巴打有無黃店炒價網購推薦 我望左一兩個見到個buygame2 炒到好離譜買唔落手 炒價無所謂但唔想食炒食到咁高電玩直銷又係水驚保養 係咪行貨一定係寶源狗出?

UPS加速

食炒去邊間好？

炒價點撚樣推薦呀？黃店藍店炒價咪咁上下
可唔可以唔好再問依d on9問題，要買自己死出去買啦

點解你哋可以咁快架
我過咗數但重未dispatch

炒價無所謂最緊要平
水貨無保養
行貨係狗源

應該等一年半載可以walk in uny/aeon/豐澤原價先入手

我都係

動森機 肯撚定3580唔連game嫁啦
尋日問過
大把貨 cxxxxll

同事問左cs 件貨仲係英國等緊上機
少少無意外都無先會聽日到

跟account

正價買RINGFIT已經好顛 仲要連機

太古定樂富

咁係咪禁新增用戶 login我acc就得
因為我friend話好似logout唔到佢個acc 但就有個新增用戶既制

點都有一堆人嫌棄
到有 $2340 非狗源黃店行貨唔洗食骨唔洗排隊唔洗抽獎唔洗作文喺屋企樓下無限買嘅動森機
應該會嫌過氣機無人玩

新增 之後買/入switch online 之後再去eshop買卷
買完del返自己acc

thanks ching

唔使logout架,一機可以8acc,你自己新增用戶整完logout返自己acc就得

可能佢唔想佢個AC係FD部機到

佢應該係以為一機只可以一acc,要個fd logout左先可以整acc

岩岩見到由Stansted啟程
架機聽朝2點25到香港

一開始睇呢個post成日搞亂
以為英森 日森 係=英國/日本動森版本主機

係
唔該晒

觀塘3160

含能啦，炒狗偽黃

無登記唔會有SMS,只會派件既時候打比你

4日到貨 2舊水運費抵到爛

仲未dispatch

我都係
reload左成日都未有email

same，隔10分鐘就入去望下有冇料到

我12號夜晚七點左右訂機

食炒價嘅話邊間買最抵?

amazon

想即刻買
黃金有冇邊間係低過3000 淨機？

無

飛緊啦

想問邊度會有正價lite ?

屌 早知唔用AMAZON個運

炒價報得比你聽邊到抵 d人經過就比人買左啦

Ups 咪amazon個運

點解咁講呢？

琴日路過黃金有29xx 會唔會係翻新機

但佢數就今日先扣，匯豐sms 黎話信用卡扣左數

咁我唔好彩
仲未Dispatch

宜家ringfit，係黃金個價有冇知大約幾多？

有mon post既巴打應該已經睇到

你地不停quote呢個 唔驚到果日條龍會好長咩

唔駛多謝我

狗圓！不了

飛快D飛快D

想問正常英森動森機 換算返黎大約幾錢到

我𠴱部一開始喺Stansted

Check埋全世界所有飛機既實時位置，睇住佢land香港

可以面交check先之比錢咪安全好多lor

巴打好幽默

見到黃店有英版水貨，唔想再等買左

$4500 on99

Apita係動森主機?定普通大電

動主

咁$4500連3隻game應該有人買啦 扣埋啲game都唔洗4千

未計集運 3420左右 連動森game

我都霸住男朋友部紅藍玩緊動森

每個禮拜個po都會有一班人畢業 一班新面孔

Your order of "2" x "Nintendo Switch (Neon..." has been dispatched

19/5-2/6大貨到

收倒email了

澳門版

港行淨機3580唔殺？

前日英森大貨我5點尾近6點落ge order ship 左了，預計下星期二派貨
（早兩日我就唔會miss雙game 劵優優）

會提早，我本身寫june 1，不過預計聽日收貨

其實唔同地區既switch除左保養外仲有咩分別？

火牛，電壓

排 動森機自用

國貨 switch

我地同機喎

今晚擔定櫈仔去排過夜先

我都仲未dispatch

咁不如討論下點驗機

細機而家行情點樣？豐澤多唔多貨

男朋友萬歲

男朋友已經聽動森bgm聽到唱埋
然後芭芭拉唱歌佢又唱埋一份
笑到仆街

但等轉運 唔知幾耐

今朝11點左右扣數，而家都未出貨

炒狗末日
你班仆街都有今日

25號完SEM 應該25號前會到手
部RF 都係
差女朋友部switch就畢業

求大電

玩動森玩到而家 今日樂富大唔大機會有機 要幫女朋友畢業

又係時候出發做NPC

起身啦各位，係時候做NPC 排隊啦，排一陪唔知有無貨既遊戲機，人生滿希望，買機氹女友

[member見到，不過唔記得AC[/member]

今日番貨咩？

我就唔信你得10部咁少

太古未派彩 ～60人

2020年啦，點解仲咁多人信？

似大陸鎖機

頭先鬼佬同兩個女有排 有五十幾人咁

太古Apita 白果

唉！😭

，佩服

前一日排定都未必得

畢咗業一排冇追post
而家大機係咪仲未有大貨仲炒緊?

啱啱ups送左貨啦

而家英森是咪都冇
屌那星就黎買lite
反正都唔駁電視唔玩體感

好佩服日日排隊都唔食炒嘅人，點解可以咁有毅力

買家比d堅持既話就唔洗咁辛苦，可惜香港人就係咁唔爭氣

12號訂英森紅藍今日咁早已送到

]

準啊

英森12號訂機已收

屌你啦 有大貨仲駛咩推依個post呀
貪得意圍爐吹水咩

咪係，我屌穿你個閪呀！！

冷靜呀第三方賣家可能係假野黎

唔會嘅，我6/1都啱啱收到機啦

用機上eshop買到，但係網頁版就搵唔到

收左貨係邊區？
都係0815到赤鱲角？

信得過？啱啱pm問，$2800 6月頭到，有冇巴絲係呢間買過野

早幾個post有人問過了 日本人仲要抽籤先有 佢仲要日本原價無限訂 自己諗下

無實體店就唔好諗嘞，走你數都無仇報

仲響九龍灣，慘

［img]
一刷完牙就收到貨lu

又係佢日文袋購

cs話森林貨係用平價郵費
附近無商厦嘅有機會擺到星期一晚先送

邊度買switch比較抵？(44)報料請加密 尋求外國協助

大西北屯門牛頭先十二點幾收到lu

2800？搞手只求打個和？

排隊既時間 可能已經賺到個炒價錢